(賣物)平放air max97，cdg backpack

Cdg backpack購自日本專門店，9成新
現放700。Kanye west曾多次使用。

Kanye west 用過都咁平？

有冇kayne west浸味

圖都無張

97咩size?

點先算9成新
條數點樣計